"The Light Probe Proxy Volume feature is unsupported by the current graphics hardware or API configuration. Simple "Blend Probes" mode will be used instead"


Me aparece este error en el sistema de partículas de las monedas.
He intentado programar las partículas para que se activasen al coger las monedas, pero ya de primeras el script de los coleccionables no me estaba funcionando (ni si quiera aparece el Debug.Log cuando el jugador pasa por encima)
Al aparecerme este mensaje ya no se ven las partículas y aunque he buscado en internet y en la configuración del API no he sabido arreglarlo.
He dejado como comentarios algunos de los códigos que intenté usar y no me funcionaron, aunque probé muchos más y traté de sacar las cuatro cosas básicas que se pedían.
Me siento muy torpe con programación, me pasa constantemente de estarr horas frente al ordenador tratando de sacar un script sencillo y no avanzar nada.

 

También me aparecen estos errores, también relacionados con el sistema de partículas, que tampoco he sabido solucionar. Al menos las partículas me parecía que quedaban bien con la estética de la escena, espero que puedas arreglar el problema para verlas, porque estuve un buen rato y me vi varios vídeos (que por cierto no encontré mucho, al menos no relacionado con brillos o destellos) :D

 
[05:56:47] ArgumentNullExeption: VAlue cannot be null.
Parameter name: particles

[05:57:06] Unable to use a named GUISyle without a current skin. Most likely you need to move your GUIStyle initialization code to OnGUI
UnityEditor.EditorApplication:Internal_CallHierarchyHasChanged()

